參加過香港賽車比賽，你問我答

唔知開喺咩台 所以開喺體育台

對手係邊個？

拉車福特？

灣岸呀?

仲有命開post？

撞死左幾多人

怕自爆，唔答

呢層你要問我對手拉XX特

賽車比賽？

灣岸 ？

係我

屌你nben又玩陀螺又賽車,,點跟

咁牙賓未死都當佢贏了

屌你老味，頭先喺屯公炒車嗰個係咪你嚟

牙賓大難不死

yes我㗎車變晒型

屋企廚房

是咪靈車漂移大賽黎

差d炒到要上靈車

唔啱聽嘅說話想唔想聽

有咩黑幕

有

想唔想撞撚死你對手拉車福特？

四驅兄弟let’s go